在艱彌厲，戰鬥到底 點解

如題 太深 睇唔明
引用左咩典故

MyRadio

知係呢到出現
毓民